[{"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 13, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Bordeaux 1-IUT Agen", "type_ecole": "IUT", "ville": "Agen", "programmes": "7764", "latitude": 44.802614, "longitude": -0.588054}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 14, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Picardie Jules Verne-IUT Aisne", "type_ecole": "IUT", "ville": "Laon", "programmes": "7764", "latitude": 49.4314025, "longitude": 2.0899064}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 15, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Albi", "type_ecole": "EI", "ville": "Albi", "programmes": "1709.3754", "latitude": 43.9207561, "longitude": 2.1723533}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 16, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse 3 (UPS)-IUT Paul Sabatier-Site Albi", "type_ecole": "EC", "ville": "Albi", "programmes": "7764", "latitude": 43.5609901, "longitude": 1.4630574}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 17, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Al\u00e8s", "type_ecole": "EI", "ville": "Al\u00e8s", "programmes": "3037,1709,3754,6908", "latitude": 44.13225, "longitude": 4.089435}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 18, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne", "type_ecole": "U", "ville": "Amiens", "programmes": "convention g\u00e9n\u00e9rale", "latitude": 49.8764069, "longitude": 2.2637991}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 19, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Bordeaux 1-IUT Agen", "type_ecole": "IUT", "ville": "Agen", "programmes": "7764", "latitude": 44.802614, "longitude": -0.588054}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 20, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Picardie Jules Verne-IUT Aisne", "type_ecole": "IUT", "ville": "Laon", "programmes": "7764", "latitude": 49.4314025, "longitude": 2.0899064}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 21, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Albi", "type_ecole": "EI", "ville": "Albi", "programmes": "1709.3754", "latitude": 43.9207561, "longitude": 2.1723533}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 22, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse 3 (UPS)-IUT Paul Sabatier-Site Albi", "type_ecole": "EC", "ville": "Albi", "programmes": "7764", "latitude": 43.5609901, "longitude": 1.4630574}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 23, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Al\u00e8s", "type_ecole": "EI", "ville": "Al\u00e8s", "programmes": "3037,1709,3754,6908", "latitude": 44.13225, "longitude": 4.089435}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 24, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne", "type_ecole": "U", "ville": "Amiens", "programmes": "convention g\u00e9n\u00e9rale", "latitude": 49.8764069, "longitude": 2.2637991}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 25, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Bordeaux 1-IUT Agen", "type_ecole": "IUT", "ville": "Agen", "programmes": "7764", "latitude": 44.802614, "longitude": -0.588054}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 26, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Picardie Jules Verne-IUT Aisne", "type_ecole": "IUT", "ville": "Laon", "programmes": "7764", "latitude": 49.4314025, "longitude": 2.0899064}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 27, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Albi", "type_ecole": "EI", "ville": "Albi", "programmes": "1709.3754", "latitude": 43.9207561, "longitude": 2.1723533}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 28, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 Paul Sabatier Toulouse 3 (UPS)-IUT Paul Sabatier-Site Albi", "type_ecole": "EC", "ville": "Albi", "programmes": "7764", "latitude": 43.5609901, "longitude": 1.4630574}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 29, "fields": {"nom": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des mines d'Al\u00e8s", "type_ecole": "EI", "ville": "Al\u00e8s", "programmes": "3037,1709,3754,6908", "latitude": 44.13225, "longitude": 4.089435}}, {"model": "carte_interactive.ecole", "pk": 30, "fields": {"nom": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne", "type_ecole": "U", "ville": "Amiens", "programmes": "convention g\u00e9n\u00e9rale", "latitude": 49.8764069, "longitude": 2.2637991}}]